其實塞地鐵 政府真係吹唔脹

又無暴徒行為 又無傷人 又無流血

又好和平

政府都唔知新聞稿點寫好 強烈譴唔譴責好呢

利申：係南昌站 支持你地和你塞

唔使塞到上新聞 靜靜地贏
利申油塘遊左成粒鐘

係我地呀手足 唔好freeride la

反正得藍絲垃圾洗碗樓面d僱主先會話唔比遲到

正常好地地一間公司都會比遲返

其實被罷係同老細講 自己都要幫手

「暴徒擾亂公眾秩序」